頭先彩虹發生咩事

好多人

見到 又盾牌又剩 差佬，救護，消防都有 淨係見到車撞車